林鄭記者會期間 恆指跌接近400點

而家穿左25500
各位可以繼續食花生